入到u啲人特別鍾意講英文

大家都識講廣東話
一到係whatsapp度傾project 個陣又要打英文
一兩句都算
佢仲要打到成六七行咁多
明明佢地英文又唔係好
覺得好多餘

係咪得我咁諗
定我係多餘個個

面對面就少D，wts真係好多都係咁，特別係D女

真係冇個正常

係咁 扮撚哂野

最憎人係度扮哂野咁

真係用開英文打英文完全冇問題
最憎啲人平時明明淨係識中文 對住鬼佬都唔敢出聲 但係一到send message就打哂英文 又要錯漏百出 或者表達錯 個啲人真係冇撚得救

以為自己高級咗呀嘛

國際學校出身嘅真係講英文流利自然過中文 不要再說了

方便快捷姐 唔好咁諗人啦

大家閒大家講咩咪得

對唔住 因為啲project 資料都係英文 好難轉channel

其實講英文/打英文都冇問題
不過香港人最鍾意恥笑人地grammar同accent